天文台為提早發放一號戒備信號致歉

【Now新聞台】天文台澄清啟事：一號戒備信號的生效時間為上午11時20分。較早前因手民之誤，令信息提早發放。對於可能造成公眾不便，謹此致歉。

冇誠哥係差啲

新黎既同事㩒錯制

天文膠

鉅哥未識用,禁錯制姐

斷鳩估

其實佢唔自爆都冇人知

如果真係咁真心，佢日日乜鳩七日天氣預報下下連後日都報唔準，成班靠抄美日電腦厄飯扮專家上IFC排隊未？？？？

到而家先知 手民之誤 係正寫

有邊個發達國家唔係主要用歐美電腦預測天氣？
人地投資落部電腦d 錢夠你起條高鐵 雖然都係唔準

你去過日本美國未先？？？

5毛就當然冇啦！！！

日本JMA model 從來冇準過，日本自己都係用歐洲ecmwf, 美國gfs, 自家jma 嘅model 再用加權去做預測
香港天文台total 用5個model 包括自家部超級電腦去計，個ratio 係歐洲>美國

日本預測得有幾準，咪又係24個鐘都錯
佢好似好勁有晒幾點落雨幾點冇雨落，睇過就知得啖笑

大仔一上場就撳錯掣